pubg又無啦啦跌fps lag機

用緊1080ti，16gb ram不嬲都冇事，fps去到144，但呢2日打pubg會lag lag地機，但個fps跌到50fps左右，點解會lag機呢？上網問題？明明琴日玩都仲冇事，訓醒第日就咁樣，救命😭佢地等緊我carry架